［IT撚入黎］你可能拯救到深藍父母

router blacklist?

D深藍老野 大部份係游水落香港果班，哂9氣啦 根本係教育問題，已經入左骨

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

叫佢地睇RTHK，你同佢地講話RTHK係官媒，更加可信

比你講中左，真係游水落黎

屌佢地用小米華為